朱凱迪告袁嘉諾誹謗有無得諗？

尋晚有無人聽光明頂
政府無証據咁屈人港獨 令人名譽受損 告佢誹謗有無得諗？
理想梗係告鳩袁嘉諾個人，但唔得的話告政府有無機會？

政府咪搵公帑同你打

如果有得打 梗係告袁嘉諾個人

Misfeasance in public office

法官咪又係佢啲人，告條春咩

民事？